[甜肉計？？]傳聞某港有警察強姦／FOC女暴徒後患愛支病！！！

[甜肉計？？]傳聞某港有警察強姦／FOC女暴徒後患愛支病！！！
有冇人FC，係真就：

古有木馬屠城，
今有愛閪滅犬！

愛之狗

唔好推
Old news+冇fc
不如集中浮屍案

擔心犬嫂SP，圍內雜交亂交眾所鳩知，嘩嘩嘩！！！

咪傻啦，就算中左HIV一個月内都驗唔出嫁

毅進仔原本唔識 咁快爆出黎

警妻們
點算
仲有成班sp

以後狗公狗西做功課都要上套鳥？？？？！！！！

而家15日就得